上連登勿認真

上得來既唔係 5毛/pr 就係社會垃圾/attention seeker
班人都係冇野做先上來開po笑下人刷下存在感，做乜要咁認真對待

其實我主要想講，連登有咁既狀況都係多得admin過度縱容

自己就係屋企打飛機

多謝你提醒仲有班臭Hi 黑警打手

admin生意佬人流首要
人地幾時有表態過

咁林鄭都係為佢份工，努力工作
你做乜又屌佢

所以連登仔太易信人

被真誠打動

admin理撚得你
你傾咩關佢鬼事咩
唔好反轉個場咪得

全港最大精神病論壇上線喇

只信蕭生 黃金戰士 不過就死啦